【不法癖好】涉藏兒童色情物品 《浪客劍心》作者認喜歡兒童裸體

日本人氣漫畫《浪客劍心》的作者和月伸宏（真名：西脇伸宏），涉嫌違反《禁止針對兒童的買春和色情法》，周二被警視廳送檢。西脇承認犯案並直言喜歡兒童裸體。

47歲的西脇伸宏已婚，太太是小説家黑碕薫。案情指西脇在今年10月，於位於東京都辦公室內，藏有多隻拍攝10至15歲女孩裸體的DVD。警方是在調查另一宗兒童色情物品案件時發現西脇涉案，遂派員到他住所及辦公室搜查。西脇承認犯案，他說：「喜歡兒童裸體，買入了DVD及靜止畫像。」西脇又透露，自己偏好「小學高年級生至中學二年級左右的女孩」。
日本是在近年修改法律，凡為滿足性好奇心而持有兒童色情物品的人，亦成為處罰對象，面臨1年以下監禁或100萬日圓（約6.94萬港元）以下罰款。
日本《朝日新聞》/《讀賣新聞》

好多H漫都正太蘿莉

聽講90年代嗰陣cp喺日本係可以合法存在

咁佢畫劍心個陣又唔畫蘿莉

阿燕就係
最後仲要換埋女僕裝

鍾意幼幼有什麼錯

你需要一個精神科醫生.jpg

最後咪禁埋

佢禁完之後 果d兒童性罪犯係咪真係減少左

點解武裝錬金果陣冇幼女既？